\def\ncols{4}
\beginsong{Vento caldo}[by={G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[E | B | C#- | C#- | A | B]
\endverse

\beginverse
\[E]Solo tu ti ac\[B]corgi
dei miei \[C#-]sogni
\[A]{e ti sta} svegliando
questa e\[E]state
\[A]se nei boschi tornano
le \[E]fate, ca\[G#-]pisce
il tuo \[F#-]cuore \[B]
per\[E B]ché.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Torna la stagione
degli amori
che non siam riusciti
a soffocare
se le vele tornano
sul mare, capisce
il tuo cuore
perché.
\endverse

\beginchorus
\[E]Vento caldo
soffi su di \[A]me
\[E]porti la mia storia
via con \[C#-]te
\[A]bruci la mia pelle
\[B]baci la mia fronte
\[C#-]ma sulle mie \[A]labbra
cosa \[B]c'è.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
È tornato il sole,
ma è un po' stanco
c'è l'estate,
non lo sa nessuno
anche tu che ascolti
non esisti, non parlo
con nessuno, son solo
perché.
\endverse

\beginchorus
Vento caldo
non ti fermi mai
come un vagabondo
te ne vai
porti il mio discorso
per le vie del mondo
ma fra le mie mani
cosa c'è.
\endchorus

\endsong
